新登記選民人數破紀錄 總選民人數達4,100,000創新高

今次你哋班保皇黨仲仆街

大家8月5號見

屌 登記完都要班後生仔肯投票先得架

咁堅

希望大家肯企出嚟投票啦

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好諗住有其他人投就唔洗自己去~點都要珍惜手上嘅一票

有唔少係每日150個

登記咁麻煩既STEP都做左,唔係唔用左個票佢下話

唔好咁興奮住，建制都會有好多新登記選民。仲未計政府同中聯辦有好多狗招可以出

一定要延續到2020立會選舉

個年齡層分佈點先?
可能係老人登記再創新高

好想知係咪每一區都有人出黎選
如果自己嗰區自動當選就真係屌出黎

有好多藍絲同廢老

其實好少

仲要投票率低

最合法權益同最低作本都唔做的話
全部世世代代做支那人算

我地既最強大武器就係喱張選票 將所有建制派既人送走

所以咪要大家行出嚟投票囉
自己香港自己救

2008 立法會選舉開始 由選果年多人變成選之前一年多人登記

覺得呢個未必係好事 係某勢力系統性製造選民

咪又係一邊叫大家含淚, 另一邊叫大家焦土..... 唉..

得14萬新增選民係40歲以下

好波呀!!!!!!!!!!!

民建聯應該淆到賴哂屎

今次新申請既絕大部分都係覺醒左既港豬
會投比保皇既人應該唔會多 因為大多數藍絲廢老一早有投票權
而且開始有中老年人覺得班保皇投完唔多做野 最後除左出名個幾個 其他建制應該玩完

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

邊有咁少
剩係計到去35歲都過18萬

唔信自己睇下

唔俾入閘有票都選唔到...選舉主任玩哂

一人一票踢走建制派

呢樣一定要做，仲要動員身邊既人做

之前好似話過新登記選民當中
後生嘅唔多

邊到有得睇全港有幾多人係65歲以上？

咁多藍絲 新移民
molamola

唔止投票
我地仲要出黎拉票
掃撚走班建制

推到大家知道要企出嚟投票

係又點？ 新移民大本營天水圍次次有幾多人出黎？

DQ曬選條撚

話唔定唔見選民資料係為咗查唔到種票

祝區議會個日行雷大雨到仆街 老人家出唔到泥

走入自己屋苑
掃自己楝樓
唔好等候選人做
自己組織做義工

其實出嚟投唔難，但區選有啲區根本無得你投

應該有五十萬人

一日有功能組別，俾你全部直選議席贏晒都係無撚用

一票不投民賤聯
一票不投民賤聯
一票不投民賤聯
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我唔信我哋後生仔女唔夠佢哋人多，再加埋覺醒左嘅中老年人，呢次一定要踢走建制派

又要睇一車車老人院掌心雷

2009-2018年登記選民人數
年份 登記選民人數
2009 3,373,342
2010 3,431,592
2011 3,560,535
2012 3,466,201
2013 3,471,423
2014 3,507,786
2015 3,693,942
2016 3,779,085
2017 3,805,069
2018 3,814,318

雨傘
15區選升18萬幾
16立會選舉升7萬

今次一野升成30萬人唔好話唔驚
16年都係200萬人投票

麥美娟會唔會再屌林奠老母

記得要核對選民登記資料啊!!!!!!!!

仲未收到信

唔好 好似上面有巴打貼左link
計到35歲，自己去睇得唔得？

你呢d 人真係

我對比過2014年同2019年選民登記個statistics
呢5年夾埋新增咗611,122個選民
同年齡層比40歲以下新增527000
（減咗死人）

同意，出到嚟選嘅就選，喺屋企嘅都可以幫手做文宣，唔好以為自己乜都做唔到，其實有好多野大家都可以幫手

聽講有好多假票種票
如一屋7姓氏等等
我地一票人地十幾廿張假票

push

屌你班廢青，補選因爲你地輸左兩次，呢家又當無事發生？

上屆功能組別泛民表現唔錯架
係格硬比人DQ搶番測量個位

區議會要人呀
獨立又好 泛民主派都好
唔好自動當選呀

希望今次真係贏返次，唔洗又衰配票

一定要投票，踢走保皇黨！
光復香港，時代革命！

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

只係擔心DQ 人數都創新高

如果現實情況原來係啲保皇黨推啲老人家出嚟登記做選民就仆街

目標：何妖，鼠王，元秋，浩鼎，孽國謙，孽榴

我唔想再見到佢地

一次選舉每區dq1-2個
你想更多人出街？
有得投票但無得揀一定要投堆屎？？

Okok更多人知道呢個香港已經成為香港市
攬炒啦咁

最重要係要谷到年輕一代出黎投票

登記完唔投票正仆街

今年好齊

自己香港自己救
一人不投民賤聯

老人有一旅遊車接載架 一車車去投

我肯啊

其實而家個政府咁黑暗
將來投票應該會繼續DQ
唔DQ你可能都做票、假選舉
根本而家無法治可言
法治只係變左治平民

如果無徵得候選人同意又幫候選人印傳單個啲
係會犯法，詳情可見選舉舞弊及非法行為條例

如果候選人同意你幫佢印傳單，咁印傳單既開支都要計入佢既選舉開支入面，如果選舉開支超支又係唔得

所以要小心幫佢助選個陣自己瀨屎

應該出返篇長輩文，同佢地講唔想香港亂嘅話就唔好再投建制。
年青一輩都唔喜歡建制，俾建制繼續主政只會越嚟越多衝突。

一票

後生仔記住要投票呀

文宣出動

搭單問 登記左幾耐要有消息？我6月登記到宜家都未收過email/信

仲有技術移民、投資移民同埋中資職員嘅另計

仲有班未有資格既新生代

上網政府個網check
打返自己身份證同中/英文名
再答返啱自己住邊
就知有無成功登記

希望呢38萬

無1%係新界東

我仲差一年

就算系新移民，系香港長大唔少人都會比香港同化，10幾歲先黎個d就未必

登記啫，大家都唔會知道登記嘅人係乜野立場，你識吹雞時，人地唔識吹雞咩？

可以自Hi,但記得做實事呀

功能組別票數冇好大分別

種票

隨時組織自衛隊守護票箱
有心理準備任何陰招都會出

要查清楚自己同屋企人投票權，如果有問題就投訴+通知傳媒，選管會要公開公平公正

要推都推哂啦
佢地嗰個年齡層已經係屬於有限既數量

坦白講句
無思考能力任人擺布既 都開始會老死
佢地人數只會慢慢減落去
我地鼓勵到年青一代熱衷投票既話
一定有希望

希望有堆廢老死埋

後生既投票率不嬲都係好低
希望今次大家都出黎投票

已經同咗屋企人講咪撚投班建制

我最後一日網上登記，又係乜都未收到

依家好多建制都割緊蓆

但港共可以DQ議員

上次煲底聽到有個妹妹話投嚟無用，真係驚到時希望越大，始終佢地好大機會未投過驚麻煩，又或者覺得執著只靠勇武就搞掂
希望到時文宣組做多d，同時諗下點防對家掌心雷蛇餅

到時唔見幾部電腦咪又係返到

光復香港命
時代革

2019年11月24日係區議會選舉
記得去旅行都避開依日

我明白有選舉條例限制助選
但你睇到對家有幾不擇手段咁谷票催票
就明你要贏就更加要無所不用其極
或者跳出個框框去諗囉
人數本應係我地嘅優勢
一直都係輸個組織同動員能力
唔可以只靠候選人做晒
自己選區自己救

希望文宣組可以幫下手，揭穿啲偽獨立候選人嘅背景

係咪登記完會收到確認email?表示仲未收到

要確保每個區都夠人參選

登記完記得投票

可能落車個陣唔小心滑倒呢

投票！投票！投票！

8月2到8月5一直都有活動

[推上熱門] 8.3 旺角再遊行 8.4 將軍澳港島西遊行

唔好興奮住
可能對家都種咗好多票

[極重要] 全民查閱選民登記冊

仲有呢兩個 唔該

[推上熱門] 8.3 旺角再遊行 8.4 將軍澳港島西遊行

一個建制vs兩個非建制,一樣pk
一個建制vs一個非建制,先有機會贏

係票站出面排隊位搞下活動
同年青人傾下計
大家飲下野
就會多人出嚟

我睇番自己果區選民登記數字
18-20歲多左71%

不分化不割蓆不篤灰不譴責
每條戰線都好重要
決不讓政府DQ

總之 記得投票

18-20 +11,475
21-25 +18,877
26-30 +40,509
31-35 +37,140
36-40 +32,140
41-45 +18,552
46-50 +25,491
51-55 -5,568
56-60 +16,528
61-65 +38,533
66-70 +24,792
>71 +45,741

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

我交完form乜都收唔到

今次暴動罪有兩位係新移民嚟

所以文宣好重點，要簡化每區既投票指引，後生仔就會跟住做

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

唔好咁理想住
仲要防DQ

11月24日區議會選舉 唔好請假去旅行

其實到時整啲投票challege或者搵人投完打卡
應該就吸引到唔少人去投

血債票償，重奪立法會，官警黑勾結追究到底。

經過今次反送中一役我相信九成年輕人都會去投

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

一定要企出黎投票
屌走保皇黨

老人院年年幾十車車去投票站從來冇人跟進過

要永久性居民先有投票權

啱啱見到樓上有位巴打要上政府個網搵，我啱啱搵到了

話說有冇人今年登記完到今日都重未收到確認信?

建制識出蛇齋餅粽
相信子女都識!!!

泛民無配票機制

巴打講得好，鬥長命班廢老一定唔夠我哋鬥，我哋只會愈來愈有優勢

新西同九西升幅最勁
何妖同老鼠+元秋

冇錯，佢越DQ香港人就越會上街，你估DQ完唔洗付出代價

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

梁天琦比人DQ個陣泛民做緊咩？

8月5號見

要呼籲人出嚟投票反保皇黨先係成功

今屆選民人數增加了8%，若以年齡組群計算，26至30歲和31至35歲的兩個年齡組群，選民人數升幅最勁，兩組群的選民人數飆升了15%，其次是18至20歲、36至40歲的年齡組群，兩者升幅達12%。至於年長的選民人數升幅不一，61至65歲組群選民人數升幅約10%，71歲以上的選民人數則升9%。所有年齡組群中，只有51至55歲的組群錄得跌幅，約跌1%。
以立法會五區計算，九龍西和新界西的人數升幅最高，達9%，九龍西的選民人數逾53萬，新界西的選民中數逾120萬，港島的升幅最少，但也達7%。

推

記住11.24 唔好去旅行呀！

之後再講啦依啲

你嗰區有冇啲偽獨立候選人

三百幾萬人你地去左邊
點解唔出黎 投個真真正正做野既人入去

曲

連登之前有 post 講點打破佢

點知多左既人種票 到時中到應一應

呢個數字其實唔樂觀

26-30 and 31-35, 升得12-15%......

61-65 and 71+ 升9%

但係本身個base, 廢老已經高幾倍.....
簡單D講, 就係廢老仍然係佔大多數.......

你扡識叫人做選民，保皇黨唔識咩，唔好開心得太早

其實覺醒既人都算多

新聞公報都未有 蘋果睇左我個post定派左條針係入面

simple maths.....
廢老仍然係佔超大多數.....

收皮啦保皇9

多謝 PAK HO

唔好咁興奮住，下一步係叫一班平時唔投票嘅人去投票

根本投票就好簡單，行入去5分鐘行返出黎，唔明點解有人會覺得麻煩

妖，我係臨時選民咋
好似無得投票

vote then out

觀察下佢地以後表現
比次機會班新一代泛民

九西保皇出3席隨時輸個突

可以打去問架，我一家三口都未收到信，但打左去問，已確認選問資格

諗下點阻止廢老投票好過

掌心雷 先煩
要諗諗計

今次應該好多銀髮族

比你選到咪dq你囉
仲選舉選舉

再dq我諗選舉主任會即刻比人圍
跟住開始正式全民反政府

買機票送佢哋去旅行

冇人估到而家d泛民會係前線

Sorry 咁係我記錯咗
有野忙緊 準備緊fax去做陪審團嘅野
所以未追post 未睇得切link

Btw 我呢啲人？明明大家都係同路人 糾正返咪得 其實唔使咁講野咁燥

點都好 thanks

如果政府玩種票咁我地又可以點

又要俾人DQ了~

一陣去過旅行就無哂件事投

如果dq埋傳統泛民議會可以收工，我相信政府有機會

依家後生出嚟遊行 抗爭都肯
應該唔會怕麻煩掛

唔洗衝唔洗捱熱唔洗罰企唔洗受傷唔洗被捕

大把人會投啦

60-71歲以上有130萬人，你話唔係種票都無人信
40歲以下加埋先同佢相約

票站去監票其實相對有效

各位如果父母係藍絲既話，投票果幾日請佢地去旅行

比比鳥

投票率先係關鍵，不嬲年青人投票率偏低，今次如果後生仔票全面進場的話絕對可以改變戰果，更加唔好提依個唔係年輕人同老人家之爭，大把中年老年人都支持依場運動，唔駛咁悲觀

11月24日

Respect

以前泛民為自保而割席

希望佢地今次真係醒 唔團結唔會推倒班建制

送佢哋返大陸旅行幾日囉

【逆權運動】新登記選民人數破紀錄逾38萬 總選民人數逾410萬創新高

現時臨時選民登記冊的總人數首次突破400萬。(資料圖片)

「反送中」運動浪潮下，市民不齒建制派盲撐惡法，「血債票償」呼聲不絕，多個組織龐大動員下，選舉事務處今天公佈今年的新登記選民人數達385,956人，打破回歸以來的紀錄，較2015年同是區選年的數字增加47%，這個破紀錄數字更多於過往三年新登記選民總人數。若扣減因離世和經查訊程序等原因而被取消的選民資格，今年選民人數較去年淨增加304,590人。現時臨時選民登記冊的總人數則達4,118,908，是首次突破400萬。

相關新聞：【聽我講…】學運領袖變逆權銀髮 溫柔的力量——楊寶熙

今屆選民人數增加了8%，若以年齡組群計算，26至30歲和31至35歲的兩個年齡組群，選民人數升幅最勁，兩組群的選民人數飆升了15%，其次是18至20歲、36至40歲的年齡組群，兩者升幅達12%。至於年長的選民人數升幅不一，61至65歲組群選民人數升幅約10%，71歲以上的選民人數則升9%。所有年齡組群中，只有51至55歲的組群錄得跌幅，約跌1%。

以立法會五區計算，九龍西和新界西的人數升幅最高，達9%，九龍西的選民人數逾53萬，新界西的選民中數逾120萬，港島的升幅最少，但也達7%。

相關新聞：【逆權運動】影委任證違法？警稱或違港鐵附例 大律師澄清拍照非違法

●表：過往幾年新登記選民人數
2019年：385,956
2018年：81,363
2017年：83,161
2016年：177,503
2015年：262,633
2014年：77,261
2013年：56,621
2012年：148,085
2011年：203,779
2010年：85,879
2009年：63,567
2008年：166,452
2007年：142,316
2006年：17,143
2005年：29,463
2004年：303,885
2003年：164,478

資料來源：選舉事務處

-----------------------------

《公僕仝人，與民同行》集會
日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7時至9時
地點：中環遮打花園
-----------------------------

【每周送10萬】
升級壹會員獨家尊享，立即參加10萬火急大抽獎 !
*推廣生意的競賽牌照號碼：52302-9

上一則
上一則
【逆權運動】稱台「夢遊者」被要求做暗事換逗留條件 林榮基勸「跳船」：只航向黑暗大海

下一則
下一則
【逆權運動】鄭若驊被指檢控考慮政治因素 法政匯思召集人：實屬對法治的破壞

【聽我講…】學運領袖變逆權銀髮 溫柔的力量——楊寶熙
【逆權運動】影委任證違法？警稱或違港鐵附例 大律師澄清拍照非違法
【逆權運動】沙田圍站連儂牆遭縱火
【逆權運動】769名金融人Staff card明志！願加入8月5日罷工行動
【逆權運動】中資行員工起義 「打爛飯碗」都要罷工 無懼秋後算帳
【逆權運動】鄭若驊被指檢控考慮政治因素 法政匯思召集人：實屬對法治的破壞
【逆權運動】陳德霖：金融市場未受明顯影響 望社會和平理性解決分歧
【逆權運動】文筆上的勇武 Telegram文宣組核心成員：香港人那種團結呢一世都會記得
【元朗恐襲】警方至今拘捕12白衣暴徒
【逆權運動】駐港解放軍貼防暴片射水炮 廣東話嗌「後果自負」
【逆權運動】稱台「夢遊者」被要求做暗事換逗留條件 林榮基勸「跳船」：只航向黑暗大海
【逆權運動】中國指控美國干預香港事務 評論：比承認中港關係有嚴重問題容易得多
【逆權運動】市民向公務員發公開信 呼籲參與罷工行動「力爭公義」
【逆權運動】政府醫生撐周五晚集會：公務員係同香港人團結一致

你肯定？
前DQ中配票後種票
係睇下政府點出手

本身銀髮族反共唔小，入左老人院另計，傳統民主派票源

唔該Ching

何妖上屆都係win 得幾千票今屆罷原居民上抬 d鐵票冇曬

又話天水圍最黃既

新乜撚野一代？
咪又係跟返佢地個套做野唔跟佢地個套你估上到位咩

好心你地以後咪撚嗌光復香港時代革命
好撚嘔心呀屌你老母

上兩次都冇人想含

38萬入面既一個
今次仲唔踢走你班保皇黨！

要配好票

dq哂投都無得投

最撚怕係單單只強化左「有票王冇議席」嘅情況

咪咁開心

中間唔知幾多係新殖民港人。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

以家多左咁多不同年齡層上連登 到時我地要開post提下各位手足邊啲係偽獨立真奶共 一票不投保皇黨

仲要d人唔會比人DQ先得

搞協調，其實九西出5張名單係可以，但補選出李卓人

泛民一定要初選協調

小心種票
4000$

但人地完美配票
我地要有對策

選左泛民 希望聽多d連登建議～

嗰$4000依家我哋好多人都未收到啊

吾係吾去投呀！

血債票償

大家記得11月24日要去投票呀

大家要諗點樣反攻功能組別呀

400萬？有冇咁堅

咪撚個個港女25/11去曬旅行呀屌!

落樓下投個票都懶 唔係掛

登記完 記得出黎投票呀

到時 睇下選區要整番個攻略～

有啊

We all a team

新登記係後生多
但整體選票比例都係唔夠3x-6x嗰班

都要確保黑政府同共產黨唔造票先得

你老母有啲選區多左箱票出黎都得

8月2去集會
8月5齊罷工

未入到link 未追post 未update到資料
係我錯

因為啱先打去
原來仲未係陪審團入面個list 整緊啲資料準備fax過去

其實大家都係同路人 態度可以好少少

珍惜手上一票，踢走賣港賊

好波

系你老母

泛民 同有志為香港好既人 要好好把握今次 雙選

投票啊大家

今次真係要協調好啊，唔好再𠝹大家票

無知一問 超級區議會係咪要另外登記?
2016新東補選第一之投票 印象中好似無投超級區議會

支持陳凱欣連任

係

仲有幾樣重要問題

1) DQ
2) 到選舉就唔係冇大台，泛民爭櫈仔同豬隊友都影響中立既人
3) 投票率好撚低

咩事啊你，踩親你條尾啊

雨革後咪又係咁講 建制太多鐵票 加上功能組別 我估都係拎到1/3多少少既議員係非建制

一車車老人院推入去

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

唔好忘記，過去幾年都有班後生仔滿左18歲去登記！
今屆多左唔止38萬選民架！

記得到時候投票

一人一票，推建制落屎坑，推林鄭落火坑

投佢老味！

Vote them out!

大家要開始諗點制衡選委會出陰招，對家都會做嘢，又嚟「一屋七姓13票」，又DQ。

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

投票唔想排太耐隊
記得早啲去投票, 唔好等最後幾個鐘先去投票

仲有, 記得要搵返自己區早一兩屆嘅選舉資料. 有邊啲建制派參選.
出口通常有民調, 記得幫手做, 佢地好辛苦架.
答吓上屆同上上屆投咗畀邊啲建制派. 同埋今屆又投咗比邊個建制派議員. 好簡單

係
要係選民登記嗰度 tick 埋先得，
你自己可以上網入去加返佢入去。

請盡快做

大家之後要諗方法減少掌心雷，旅遊巴

如果某d 票站放d 記者喺門口
一見到就上去訪問，搞大去
有無得諗？

保蝗黨失勢，唔排除有好多扮中立扮獨立嘅候選人，大家要小心

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

一定要投票
今次真係一個好好既機會
唔講都唔知原來身邊有咁多人係無登記
同埋真係真係希望各政黨可以做好協調
人地有哂配票機器，我哋就屆屆都贏票事議席

光復香港，時代革命！

大家記得11月24日帶埋身邊嘅朋友去投票

非常關注建制派出矛招種票和騙公公婆婆去指定投票， 有無人可以動員監察這些非法活動

還有， 到底上次選舉委員會加入指引咨詢結果如何？好似無左下文， 到底有無人跟進?

60以上都唔少

第一招:
孝感動天,幫藍絲家長報團去旅行
正所謂孝義永在心， 投票咁辛苦，不如去下旅行好過。
自己唔去旅行留係香港 ,將自己嗰份去旅行嘅錢比埋佢地用泵大啲， 等佢哋住好啲食好啲。
今年check定佢地護照到期日， 儲定錢就差唔多時間㗎啦。
點解自己唔去？公司有緊要野做，冇計啦

第二招:
樂也融融, 老人院放監日
區議會投票日11月24日,前一日就接走喺老人院嘅親人(一係24日一大早),自己搵方法攝時間去投票,
老人家難得唔喺老人院 就唔好再帶老人家去投票咁辛苦喇.

第三招:
慢條斯理,自己投票順手監察票站
自己入去票站投票嘅時候拖慢自己嘅步伐, 與此同時順便觀察票站入面嘅情況, 如發現有掌心雷,睇住佢手心，一露number同票站主任屈佢向自己展示號碼在票站內宣傳！

或者有義工夫老人家投票(一個投票窿窿只可以有一個人入去, 除非得到票站職員輔助)
如發現有不正常情況, 必須立即向票站主任投訴!

SO WHAT?有雙普選先理呢D啦

自發地區造勢大會呢?

時代革命

區議員人工都好高
直接影響立法會動員資源

sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

淨係搵到更新選民資料嘅方法
想問點樣可以上網加返?
Thanks

Push

都要無人比人DQ先可以投

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

支持保皇出3個

要起佢地底，提防忽然中立

知既麻煩幫手解答
因為我已經係已登記選民好耐冇入過去攪， 淨係最近check過選民地址有冇畀人改到。

索性中立一個都唔投
投哂唔割席班泛民先
再到其它人

香港人好波

同埋有好多開學去咗外國

61至65歲組群選民人數升幅約10%，71歲以上的選民人數則升9%

睇路呀屌

係未都墳返REO-41實無死

填

好難講

1屋10姓唔出奇

仲有依家對家乜都做得出
之前話推電子投票

有理由相信佢哋想用一切方法做假

最緊要咪撫亂焦土

點check自己申請成功未

voterinfo

51-55歲果啲咩人嚟
竟然錄得跌幅

啲老年人升咁多
好危險

希望支持保皇果啲全部11月前死撚晒

要出黎投！民建聯血債票償！

唔使另外登記
2016新東補選 (楊岳橋對天琦) 嗰次冇超區
但2016年9月嗰次大選應該有得投
如有懷疑 最好打去28911001問下

投票果時再宣傳

問二十 : 我遞交了選民登記／更改登記資料申請，我如何得知選舉事務處已完成處理我的申請？
答二十 : 選舉事務處會郵寄通知書予選民確認已完成其選民登記／更改登記資料申請。更改登記資料選民除了收到郵寄通知書外，亦會收到本處以手提電話短訊／電郵（如選民有提供）提示相關選民已更新其登記資料。此外，選民亦可登入「選民資料網上查閱系統」（網址 ）查閱其資料。

唔小心負皮咗
我認同的！

Thanks bro

唔識投需要指引

唔投登記做咩

不過呢單野某程度上團結左香港人、新移民同埋南亞人
放長雙眼喇

11月24號 唔好去旅行呀
留港投票

我見過有朋友寧願買機票返黎投票

唔好開心住，你哋唔記得失選民電腦、假登記⋯等，總之一定要全民監察，唔好比賊黨有機可乘！

3x-6x個班都有好多係一早登記咗但冇去投過

最估唔到係有同年嘅仲未登記
俾埋懶人包同form都話不了

利申25

老年人升咁多，唔知係咪政府派4000蚊，佢哋唔識填form，班保蝗黨幫佢哋填form，借d意做埋選民登記

自己香港自己救，
自己代表自己投！

地區工作要做好泛民勤力啲啦

P

我個區啲居民會好熱心去投票，但冇人選搞到自動當選

果啲人唔好去死

「直播」政黨揭市民被盜用身份登記成選民記者會

好事

巴打出去選

新登記係乜嘢年齡組別多？

好可能

其實啲後生要落力同屋企啲長者
check有無登記咗做選民

之後不斷落藥
同埋11月帶佢哋去投票

唔好俾保皇帶佢哋去！

問七 : 新修訂的兩份地方選區選民登記表格REO-1和REO-2有何分別？我該選擇填寫哪一份表格？
答七: 由2018年2月1日起，公眾可因應自己是否已經成為選民而使用相應的申請表格。未成為選民而希望申請為地方選區選民的人士應使用「地方選區選民新登記申請表」（REO-1）；已登記選民需要更改登記資料應使用「地方選區選民更改登記資料申請表」（REO-2）。

你可以登入「選民資料網上查閱系統」（）查閱或致電選舉事務處熱線 2891 1001，查詢你是否一名已登記選民，或選民登記冊上所記載關於你的登記資料是否正確。

似係 REO-2, 你自己撳入去check下

兩份地方選區 ：
一份係五個地方選區既分區
另外一份係超區（ 超區屬於功能組別，唔係其他功能組別既普通市民就可以歸呢邊）

其實係香港人口老化

人多又點？夠全中國人咁多咩？
香港最多都係七、八百萬，但係全中國有十四億人。

你以為
人地都未開始派錢

150 x 365 x 4 > 200,000

其實無乜值得開心

遲下美軍都入城 仲投乜撚

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

自己都可以幫手拉票

支那叫馮驊㩒個制就有三百萬虛擬選民

大前提係要無泛民提名人再次被任何藉口DQ

pish

仲有好多難關
有dq
有宣揚焦土投對家射落海

其實真係多左嘅 希望到時會出黎投

睇返 #242

我改地址，回信比咗地址證明，但2019年臨時選民登記冊重係舊地址，點搞⋯⋯⋯⋯

部分原因係：
人會老架嗎

識人都已經提前book左機票返來投票.

你唔比係對家既

今次焦土見一次屌一次

好似好花

臨時冊會有名

焦土對唔住依2個月博命爭取嘅全部香港人

熱狗班仆街唔好出來

有 入左臨時就有得投

你老母 廢佬人數多撚到呢

2020 九龍西照舊 6 席?

Sorry, 好似呢個先啱

問十八 : 合資格登記為功能界別選民／選舉委員會界別分組投票人的人士可否現在登記？
答十八 : 當然可以。符合資格在功能界別／選舉委員會界別分組登記的人士，如果在2020年5月2日或之前遞交申請表格，其姓名或名稱就可以記錄在2020年7月發表的功能界別正式選民登記冊／界別分組正式投票人登記冊內。如在限期後才遞交表格，有關選民／投票人的姓名便要留待下一年度選民登記冊發表時，才能予以登記。如欲查詢登記為功能界別選民／選舉委員會界別分組投票人的詳情，請按這裡。

問二十一 : 如果我對選民登記還有疑問，應該向哪個部門查詢？
答二十一 : 若有疑問，歡迎致電選舉事務處的熱線2891 1001或發電郵至reoenq@reo.gov.hk查詢。

應該好多冇思考能力廢老喪屍登記左

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

其實最最重要嘅係將大家嘅藍絲家人，轉化成泛民嘅票，如果唔得至少勸佢地今屆唔好投票，721元朗呢單嘢佢地都話唔岩，我自己就叫咗爸爸媽媽唔投票，佢投唔投泛民我唔知，起碼佢地少兩票先，呢個係我地可以做又一定能做嘅事！

到時一定要宣傳變成風氣
不過呢part 啲泛民會做 唔洗擔心

記得投票啊各位

每一票都唔可以少，少一票即係少好多票。

事實

我喺外國讀書返工
今個暑假返香港發夢
投票亦會返嚟，最多即日來回
再貴都再唔過民主自由
最多唔撚食飯

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

未完架，登記咗仲要識得投

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

有9用咩
幾多掌心雷
幾多死人票
都未知
上街啦
政府未倒 選舉都係不公平

同埋大家都要行多步，除左自己一票之外，亦都要關心屋企嘅長者，等佢地唔好俾人利用，唔好俾人去老人院接佢地出去用掌心雷投票

每人做多少少，此消彼長個效果可以好大

400幾萬人點樣少？
你又知2020投票率低？你未來人？

都一樣
你自發都好 都係幫候選人宣傳緊
所以個大會既開支都要計入嗰個候選人既選舉開支入面

合法既都唔做，真係枉為人。 btw, 年輕登記膽投票率幾多？

[極重要] 全民查閱選民登記冊

潔癖和理非救救義士唯一方法，重奪權力。

[分化泛民失敗]民陣民主黨職工盟已支持罷工，三毛五毛仲要分化，又唔見佢地屌罷工最大障礙，保皇工聯會

個個星期出嚟行都得 投個票洗擔心？
反而係爸爸媽媽個班

你當人弱智咩
入投票站cup個印都要教？

老人家先係升幅最大，仆乖喇

唉

可做嘅就係用屋企做單位

日日同佢哋洗腦
肯投泛民嘅
就俾啲甜頭佢哋
請飲茶 噓寒問暖

當日夾佢哋去投票

唔好俾保皇黨啲樁腳埋身
依家開始做嘅話，未必無機會

救得一個得一個

我識得幾個新移民廿幾三十歲先嚟香港都係黃絲，識得唔少土生土長香港人係藍絲，唔可以咁一概而論，不要分化，團結一切可以團結嘅力量

選民變化文字版
18-20 109979-98506 = 11473
21-25 272327-253450 = 18877
26-30 316201-275692 = 40509
31-35 290461-252939 = 37522
36-40 309209-277069 = 32140
41-45 317103-298551 = 18552
46-50 340113-314622 = 25491
51-55 382597-388165 = -5568
56-60 459227-442699 = 16528
61-65 418262-379729 = 38533
66-70 329275-304483 = 24792
71或以上 574154-528413 = 45741

我覺得好多本黎唔投票既 廢中廢老藍絲 會為左吊9黃絲而投建制

Sorry 留意番個制度唔改我地定點都會輸
就算唔計功能組別, 泛民贏邊個DQ邊個咪一樣收皮
信政府? 屎都有得你食

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

今屆肯定多區出現唔止兩個候選人，熱狗亦一定出來。
界票唔怕，必要時做棄保

如果幫對家自發開造勢大會,羅列對家惡行(禮義廉,工賊嘅材料太多了),再開張開支清單去選委會,係咪計入對家開支?

不如諗下點阻 o 的老人票啦，又唔會搞到老人家，佢地被民建聯利用

天水圍本土基地黎

一日未完 一日唔可以鬆懈

61歲以上先最值得擔憂, 新登記都有10萬以上, 希望係d本身自以為政治唔關佢地事/中立撚, 正常人就算唔多滿意示威者, 但721元朗一役都應該更加不恥政府同獻世派

唔係，REO-1同REO-2都係地方選區嘅form

REO-1 係俾本身未係選民嘅人登記，成功登記後會一併登記埋超區呢一個功能組別

REO-2係俾本身已經係選民嘅人更改地址，提多句需要提供住址證明的，成功處理後就會於下一本正式選民登記冊改到地址，而功能組別的登記情況係不會有影響

仲有中資機構職員、專才等，佢地一定投港共

我同班朋友一撚定全撚部都去投

登記仲煩過投票啦
登記左點會唔投

你係大概幾月交嘅？ 如果係4月2日之後，就會要2020登記冊先係新地址

Sorry 係6月2先真

150個可能有d都會偏藍, 但一定唔會係全部, 佢地都會諗如果香港變到大陸咁, 咁申請落嚟做乜? 屋又細生活指數又高人工又相對奀.

新選民人數

同上面啲人唔同嘅？

肥媽知道左一定好恩惠

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

到時真係要大力D 叫人留係香港投票!!

厲害了我的港

投

我email登記完佢有覆話收到我申請
但之後咩回覆都冇 係咪正常？

到時實有一班焦土撚

我地有二百萬

一定

"馮燁, 食屎啦, 屌你
屌你老母

請台下注意用詞

屌你家母呀馮燁"

咁多後生 次次日曬雨淋咁辛苦都出去
呢d入去投個票唔辛苦既 會唔做咩

記得唔好比深藍屋企人投 辦法總比困難多

想問點知自己有冇登記成功

請記住口號 我要建制死！

屌撚死班保皇

佢地最仆街個招係叫成班老人家去投票
仲要唔撚洗排隊 結果班後生分分鐘排兩三粒鐘先投到票 好多人都覺得等得太耐走左去
來緊投票站希望做到分流 老人家排另一邊 後生有後生架排
如果唔係結果都係一樣

假設投完票都係建制佔大多少，大家會否接受現實？定係唔啱心水就要繼續示威？

我做過排老人院護士
其實可以唔比佢地去投
話唔舒服要留係老人院休息 射落海
或者平時洗佢地腦 叫佢地投黃

今年各年齡分層的選民人數升/跌幅
18-20歲：12%
21-25歲：7%
26-30歲：15%
31-35歲：15%
36-40歲：12%
41-45歲：6%
46-50歲：8%
51-55歲：-1%
56-60歲：4%
61-65歲：10%
66-70歲：8%
71歲以上：9%

點解21-25歲咁少

好撚多廢佬新移民。。。

有冇巴打可以做哂18區嘅議員圖出嚟？
分埋必投同必不投
小弟以前政治冷感唔識

可能背後有好多種票呢

唔係
你負面宣傳某候選人係會令其他候選人贏既機會大咗
所以要計入其他候選人既選舉開支

唔好打j 住
立法會冇普選就算幾多選民登記都係共產黨
所以一定要爭取雙普選！

想提醒吓大家唔好犯法
要知道而家選擇性執法
對家犯法唔拉，我地犯法又拉
同埋佢地蛇齋餅傻咁多年，好識走法律漏洞

BTW可以留意吓最近有新既法例修訂
如果係上網既選舉廣告，（有關開支只係得上網費同電費）發布呢啲選舉廣告係唔犯法
所以我地可以考慮吓點樣善用網上既資源
又繼續airdrop大法？airdrop大法無成本
我地要諗多啲無成本既宣傳方法

又或者搞啲街頭放映會同廢老解釋吓
如果佢收完禮物再投票畀某候選人係犯法？
唔係幫某候選人拉票 只係同街坊講解吓法律
咁就唔怕話幫候選人拉票會犯法

其實真係要鬥無恥 等同淫賤聯 口講愛國愛港 其實奶油水 全家揸外國護照 入左閘先 當你全部都係自己友 到時就有野玩

表現唔錯有咩用
要過半數先得架嘛。。。

林鄭又建奇功

其實肯google 下都分到，咩區先

好心有d本土派唔好私怨，好似椰子咁

有冇人Email咗申請表佢淨係系統自動覆返會跟進 但到今日都冇消息

基本上保皇狗而家都有幾多人缺席，只希望泛民真係出席會議

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

2019年地方選區臨時選民登記冊，有近412萬選民，約38萬6千為新登記選民，當中18至20歲新登記選民有五萬八千人，是所有年齡組別中選民增加人數最多；其次是31至35歲，有四萬六千多名新登記選民。

各位參選人生性呀 唔好多人出到界左票 要贏就一齊贏！

可能得你唔明鳩投都係叫投票，我係講緊如何有效，有戰略咁投票呀，懶醒

唔知你點定義鳩投
除非你可以統一泛民 如果唔係都幾難有戰略

成功第一步 記住投票

仆街政府捉晒佢地去坐監冇得投

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

其實有數計

坐監可以投票